元朗北 鄺神都告急呀 投票啦 輸左真係一世活警暴之下

曾在超級區議會憑49萬票膺「票王」的「鄺神」鄺俊宇，在今日區議會選舉選情卻出現大逆轉，晚上留守其出選的元朗北朗選區拉票，但至今情況非常不樂觀，無奈下要大打「告急牌」。鄺俊宇晚上接受《蘋果》訪問時直言「選戰陷入苦況」，全因北朗區投票率低，據他所知，北朗區有10,395名選民，惟截至下午6時半，累積投票率只有約54.53%，仍比全港60.36%低。

「我哋面對一個強大嘅配票機器，如果投票率低對我哋選情非常不利！」現年36歲的鄺俊宇，於2007年首次參選區選，就成功當選，當時只有24歲。其後在北朗區連任3屆區議員，惟今年競逐連任卻出奇地嚴峻。他形容低投票率絕對是一個警號，建制派下午派出重量級人物如梁志祥等強攻，而低投票率令全元朗區民主派候選人選情緊張，他呼籲各位選民盡快出來投票，「千祈唔好睇小自己一票，多你一票真係多好多！」

推

救救佢

鄺神

元朗手足呢？出黎啦

記唔記得佢反送中幾努力

努力到暈過入院

北朗區選民去左邊

元朗人快啲投

投票呀

元朗人係唔係唔記得721

投票

721

push

元朗人咩事

出黎投票啊元朗人！！！係咪想啲鄉黑繼續打橫行啊

快點去投 元朗人

做咩嘢

輸咗
喺藍絲面前仲點抬得起頭？

支持鄺神呀！佢今次運動初期都出咗唔少力架！

Pish

Push

元朗咩事呀
快d去投呀

鄺仔

元朗人投票呀，唔想721再發生就快d去投喇

我仲以為鄺神係天水圍

佢真係做咗好多年 地區工作扎實
同其他政治明星空降唔同
雖於佢口講告急 但對佢好有信心
未投嘅快啲投！

利申：元朗人

推啊

贏左唔唔見得會制裁黑警
樓主咩邏輯？

大力推! call 當區嘅friend 投票!

被人捉唒？

推呀

元朗d手足醒未？飛返去投都不特止，仲要call fd 拉要！

救鄺神，請call 哂元朗國親朋戚友救佢

推推

推！！出去投la

打錯
拉票

推！

投鄺神呀！

啲人去撚晒邊投票啦屌你地老母

屌你老味 鄺神都要輸？

推呀，佢真係幫左我地好多

其實有邊到係唔告急？

北朗手足搞乜鬼, 快啲落街投票

救鄺神呀

元朗人出黎啦
鄺神真係好落力

上屆 元朗投票率係 60% 左右

有得投鄺神都唔投快撚啲出嚟投呀元朗人

元朗班撚屌係咪食左屎

推呀推呀

元朗人 出黎啦

救鄺神

元朗國手足呢

朗屏D人死撚哂?

喺度推黎做咩 上得連登都會投票架啦

元朗投票率極度之低，元朗手足出黎投票呀！

咁都得

留名睇"元朗無一個係無辜"

推推推

推爆

你地自己話係公投嫁

推呀 未投去投

Tui

你地元朗人去投票啦

票王都告急佢個頭d人做緊乜撚野

推 救救鄺神

快啲投

D

快啲叫人投啦仆街

投阿大佬！！

元朗人去撚哂邊

今朝11點去投果陣Y字頭條隊係吉架！未出既快出黎！

推啊屌

仆街721過都輸真係屌你老母

721元朗 出黎投票

唔明721發生喺元朗都可以咁低投票率

上啊

元朗人死哂了麼

鄺仔下次唔好選元朗啦
垃圾地方

一票不投建制派 快d去投票

A

出嚟投票啊 告急

鄺神都輸嘅話我地有排俾人笑

元朗巴打去嗰邊叫陣 拉票

直接挑鳩 保皇狗既主將

元朗人出黎

有得投鄺神都唔投
我呢邊已經含到雪雪聲啦
快啲出去投票啦

已投
手足出尼呀！！！！！

未投快啲去投

救鄺仔呀

推啊！元朗人出黎啦！

元朗人 快啲出黎投票

擺明黑社會做緊野啦

diu 邊個仲未投呀？

出嚟啦

做左12年都告急有冇搞錯呀

點解會咁既 佢係票王黎

告急呀 元朗人去投票呀

投票啊 咪投白票咪棄票

元朗各位街坊 請出來投票 多一票就多一票 元朗靠大家保衛

元朗人呢

鄺神要人

2019年區議會選舉因應人口增加，東頭工業區一帶的采葉庭、尚豪庭及興建中的宏富苑改劃為元朗東頭選區，而北朗選區吸收鳳屏、雀屏樓後恢復由朗屏邨所組成，有關改動被指務求使鄺俊宇連任失敗，失去其參選立法會選舉區議會(第二)功能界別的資格。但由於未有其他可行改動方案，結果維持元朗東頭及北朗選區的變動

習近平甴近平

今朝8點排到9點 已經投左

利申北朗

831

輸 咗 都 要 繼 續 抗 爭

鄺神要人，快啲去投票

救救鄺神

元朗人真係垃圾黎
有冇咁多藍阿？

鄺囝
要票啊

告急

元朗人

元朗手足！

幫鄺仔

救人

其實贏咗都一樣，告急就正正經經告急，唔好咁多歪理

佢有兩棟私樓票倉畀人劃走咗
等返朗屏邨一班廢老
所以真係有危機
識當區人就快d叫佢地帶埋冚家去投鄺囝

跪求各位投票

成家投晒鄺仔啦
但好多廢老話要投1號建制 頂

真係無咩藉口唔投比鄺神啦

朗屏好多細細個投佢果d成家立室搬哂出去住

鄺仔都輸 元朗放棄算

記唔記得基哥同AV 仁點輸？
記唔記得鄺神對手足幾照顧？
咁仲唔出嚟？你地係咪想佢贏㗎？

鄺神輸咗就元朗人日日721
自己條路自己揀

元朗其他區幫佢唔到

元朗嘅朋友，如果你係鄺神果區而又未投票就快撚d去投票

元朗撚

投比鄺神阿

今朝730已投鄺神 加油呀

元朗人出黎啦

Push呀

鄺神都輸的話元朗真係玩完

元朗人搞咩

鄺仔都輸就冇咩好講

今朝朗屏手足投晒鄺仔啦
不過都好多廢老票都唔識投
就投左禮義廉
本身票倉嚟 安全起見 告急下

上次立會晏晝叫告急
叫到變左票王

鄺神要人呀！

元朗人已忘記721

元朗人 出黎

pish啊

出黎la

721 831 101 1111

鄺神都輸的話元朗人可以去食屎
以後有事都唔駛旨意有手足黎幫手

如果鄺神都輸, 一世都睇唔起元朗

元朗人快投呀

要人啊

元朗要人

如果開票係輸,咁元朗班友真係抵做狗,最好黎多幾次721

唔計天水圍 全元朗最撚黃已經係朗屏
如果咁都輸 元朗真係直接歸支那啦屌

推呀！

真實力派架 推

佢個選區比人搞過，無左d屋苑又種撚左好多垃圾票入去

出黎啦

屌唔撚係要輸呀

朗屏8號入伙 畫走左一班

佢都輸嘅話元朗後生仔真係咪撚再嘈
由啲白衫惡鳩曬佢晒佢啦

一推再推

元朗國仲衰過天水圍
鄺神都唔投

7月2號截左啦
721後想投都冇用
唔好怪元朗人喇

有朋友係佢個區，話今朝條半個鐘既隊感覺上全部都係手足

不過佢上屆都只係多幾百票，的確有些少變數

投左啦師兄 仲帶埋屋企老人家落去投2號鄺仔

後生嘅係唔係投晒票
家中有長老未投，幫手拜一拜票

不過佢個區北朗其實唔係元朗北，應該係朗屏北既意思

元朗票站要人！！！

push 721 呀

朗屏人爭氣呀

老老實實 佢唔會輸

係呀朗屏北 = 北朗 , 朗屏南 = 南屏

票站要人呀

鄺神輸左就真係輸曬
唔係condom啊。
求下元朗北手足

鄺神唔會輸架 只要大家即刻出黎投
快d投呀

鄺神
朗屏手足全部出嚟呀

快 call 人去救鄺神

推呀頂

元朗手足
幫幫鄺神

快撚啲去投票

721 721 721

元朗人自己都支持721
咁我地割唔割？

推 仲有無元朗人未投
快啲去

投呀

求下元朗人

朗屏人！出嚟！

元朗唔輸得啊😭

721呀元朗人
出黎啦！！！！

元朗手足幫幫手

屌你老母鄺神咁撚做到哂都輸嘅話，真係證明香港人冇撚得救

後生嘅，幫手落街搵阿婆阿伯，拜一拜票

Btw 其實區選告急有咩用

朗北人，你地對唔對得起前線

如果咁都輸 721可以唔使追究

。

元朗人做嘢未???

721呀元朗人

我識既朋友都投曬鄺神 我都一早投左 都告急曬 唔係輸比個1號民建聯啊...唔好啊

一車車大陸人落黎投，投票率唔夠就輸

元朗手足 幫手呀

係手足既，今朝已經投哂

推呀 一齊救鄺仔

個標題發生咩事

元朗已經獨立邊有得鬥

加油呀

元朗人想日日721就唔好出去投票啦啦

！！

如果佢選唔到好大穫，立法會都會入唔到

啱啱落樓帶老人家去投 見到1號條友係個辦事處出嚟 個樣真係好撚柒 係民賤聯做果d真係相由心生

連鄺仔都告急
大家幫幫佢啦

元朗人爭氣

成日話擺唔到工，要搵食
然後又話要不反對通知書先出黎行
依家只係需要一票，請問又有咩藉口唔做？

推 最後一粒鐘啦

鄺仔唔可以輸，快call 人

重量級人物如梁志祥

唔識你喎

真定假咁撚嚴峻 元朗撚死哂去邊

投票啦屌

推，鄺神一定要救

佢曾經救人救到忙得濟暈左

全家已投

鄺神 你要勝出呀😭
加油加油呀

喺連登推有咩用呀大家

721啊屌爭氣啦元朗

出去投票阿 求下大家

唔想日日721就快d出黎

上屆朗屏邨係23xx vs 16xx
6 比4
依家有54% 都高過上屆好多
你當蛇齋vs 泛民增長：2比1
我都唔覺得會輸囉

人啊

message 拉票
airdrop 拉票
做野大家
注意只提投票 不提候選人 唔好犯選舉條例

坦白講
有心動員在元朗要煮死鄺神真係好易

鄺神都告急！！？
佢真係仆心仆命架
元朗人爭氣啊

麻煩各位投票!

求下有票未投既人 出黎啦！

唔推就對唔住鄺神

鄺神個選區範圍改左 好難講 但愈多人投一定愈好

鄺仔加油

認真講真係唔駛驚
朗屏黃到爆

推推推 仲有1個鐘
利申北朗 已投

鄺神咁告急咁痴線

元朗係咪全部鄉黑唻
無正常人？
鄺神都輸真係獨立成國算吧啦

咁都輸真係世界變

鄺神加元朗721都會輸

鄺神!

好早咋，唔好瞓啦喂，九點半咋，唔好瞓啦，喂， 九點半咋，喂，唔好瞓啦，喂~ ，起身啦 ， 喂 ~ ，起身啦 ，九點半咋 ，喂 ~ ， 喂 ~ ， 喂 ~ ，起身啦 ，走啦，夠鐘啦，喂 ~ ，起身啦 ， 喂 ~~~

起身屌閪啦

起動啦

係北朗 唔係元朗北
朗屏邨分咗做北朗同南屏

屌你老母鄺神都輸既話元朗含撚啦

區議會都有得配票架咩

輸鳩左證明元朗人打得少

最後半小時, 一定要去投呀, 排到隊就有得投

北朗人出黎

救救鄺囝

推 鄺神

tui

元朗人做野啦 如果鄺神都輸.........真係唔識講

全家投鄺神

幫鄺神手呀

救鄺仔

北朗人出黎北朗人出黎

鄺神一定要贏做實事既議員已經買少見少架喇

頂住呀

我講緊上屆既朗屏邨票站
應該剩係公屋
個時係鄺6比民賤4